%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Publicações}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Anais} % Role
    {1ª Conferência Internacional de Inovação Tecnológica em Saúde} % Title
    {Natal, Brasil} % Location
    {2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {MEDEIROS, D. R. ; PINTO, L. W. P. C. ; FERNANDES, J. S. ; OLIVEIRA, I. G. ; BARBOSA, J. G. ; MEDEIROS, R. A. . O IMPACTO DE UM SISTEMA DE INFORMAÇÃO PARA O SUPORTE E GERENCIAMENTO DOS BOLSISTAS DO LAIS. In: 1ª Conferência Internacional de Inovação Tecnológica em Saúde, 2018, Natal. Anais da 1ª Conferência Internacional de Inovação Tecnológica em Saúde, 2017. p. 1-447.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Revista} % Role
    {Informática em Revista} % Title
    {Natal, Brasil} % Location
    {2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {FERNANDES, J. S.; MELO, S. R. M. . ALUNOS TAMBÉM DESENVOLVEM APLICATIVO PARA O CONTROLE ESPECÍFICO DO AEDES AEGYPTI. Informática em Revista, Natal/RN, p. 3 - 34, 28 mar. 2016}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Anais} % Role
    {Sociedade Brasileira de Informática em Saúde SBIS} % Title
    {Goiânia, Brasil} % Location
    {2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {FERNANDES, J. S.; MELO, S. R. M. ; SILVA, L. G. F. ; HORTENCIO FILHO, F. W. B. ; COSTA, A. C. S. . Aplicativo para Dispositivos Móveis: Denúncias de Focos do Mosquito Aedes Aegypti. In: XV Congresso Brasileiro de Informática em Saúde, 2016, Goiânia. Anais Sociedade Brasileira de Informática em Saúde SBIS. Goiânia: SBIS ? Sociedade Brasileira de Informática em Saúde. p. 38-41.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Anais} % Role
    {68ª Reunião Anual da SBPC} % Title
    {Bahia, Brasil} % Location
    {2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {FERNANDES, J. S.; MELO, S. R. M. ; COSTA, A. C. S. ; HORTENCIO FILHO, F. W. B. . Aplicativo móvel para denúncia de focos do mosquito Aedes Aegypti.. In: 68ª Reunião Anual da SBPC, 2016, Porto Seguro, Bahia. Anais/Resumos da 68ª Reunião Anual da SBPC.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------



\end{cventries}
